屌你老味臭閪姜濤個綠茶廣告佢把聲做乜撚野

佢係咪覺得自己好撚sexy

ching 做5毛做到傻撚左

好唔鍾意佢

閹男聲？

唔明點解有人話佢偽韓
黑到成個蝻咁 韓你老母

細蚊仔